宜家響煲底上梗連登既必入

我地宜家大部分人都翻左煲底

代表我地可以傾下我地一陣要做乜
我地宜家成日系度札鐵馬 暴晒係無意思
我地既目的係要林鄭月娥正面面對
而佢宜家係禮賓府

我地宜家要開始商討下一陣既行動係乜

推

頭先聽到有人過黎話入煲底有野傾 但坐左半個鐘都好似冇咩聲氣

無錯 但係當事人唔知去邊

禮賓好多狗車 自己睇路

突擊立立 有冇得諗

屌你地到現場直接傾
放連登想比警察知咩

現場講 呢到有狗

搵人帶先得

煲底傳1130集合去禮賓府

加密啊

sorry

慘，又要俾人打，又要留案底

會展乜狗都冇 遊客都入埋

會展無狗，去升黑旗好撚過啦

仲唔del

Push

加密有咩意義
狗有ac
抗爭者唔係人人有

有撚用。。。。網上人人都睇到

點del

Sorry 我行左出pP
聽講好快又有下一輪supply

佔立會？
易打 可以打完就撤

現場講呀
加密完幾層都要現場講
有d狗有account

宜家要開始有人講先得

抖下啦 下晝送俾和平理性非暴力非粗口

現場講

幫推

push

現場傾你哋係煲底邊個位置？

有冇諗過有咩傾不如你地留返自己當面傾
呢度冇人想知你地傾咩架啫

開會啦

留名

自己行去好多人企係度既位置

樓主試下帶討論？ 唔好遲疑喇

啱啱果個人龍和叫完人返去開會
而家喺度等緊啲人返齊黎

支持！推推推

爭取民主嘅過程都要民主

出面曬個到？

唔好再推前個防線喇 唔好再推前個防線喇

立法會已經被包圍 距離太陽花只係一牆之隔

係 好多人都入咗煲底

今晚8點林鄭會喺紅館

係呀，想傾/想聽既人過去啦

搵人帶討論啦屌

【七一遊行】慶委會維園辦嘉年華 活動搞手陳勇：未曾發生過衝突

Hello 黑〇警

有咩plan都即場講 唔好上黎講

開始傾

其實都唔知有咩做，就算你話今朝阻止升旗其實基本上都冇可能

邊到開始傾 唔係旗竿下面咩？

要人可以，想聽到個佈處係靚既

跟本就係

未係好有方向

現場補給站有冇話最需要咩物資？
生理鹽水？ 準備出黎補給

又話be water?

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

討論到邊

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

有人話林鄭今晚去紅館

落旺角搞，易走d順便趕大陸自由行

其實點解唔照去金紫荊，再下半旗掛黑旗

去煲底
不在場既到時會知

屌

煲底既返黎啦

在場其實都未必聽到

想問物資站位置

留低一句，要重生必先破壞

屌你老尾煲底成堆和理非等乜撚嘢遊行啊 而家會展乜鳩人都冇連遊客都嚟埋 就衝去扯旗啦 會展呢邊要人啊

你地如果醒目既，就唔好將你地討論既全部放上網。你以為呢度冇鬼？大把人mon實

同意

喺煲底嘅可以返嚟大家一齊入金紫荊嗎

現場講，唔好係呢度開post啦屌你老母你係唔係鬼黎架我屌你

三角要大量 一個推一個埋去 狗手無甘長

小心呀 黑警話你地有用通渠水呀

咪撚遊行去禮賓府紅館啦

咪揚出公海咁傻豬

有結果可唔可以同煲底入面d人講
好多人仲等緊結果

要傾就現場傾

有計既現場講
記得帶口罩，傳有廢老開cam

其實攻佔立法會有無得諗？

出面有仆街影大頭圍住都唔刪相
煲底有無人出去幫手

屌 啲人拎咪講乜鳩

唔係用元氣彈轟落狗總咩

大聲公位手足呢

轉左立法會

[ 71 ] 今日下午就好發夢啦，唔好等入夜！！！！！！！！！！！！！！！！！

又轉左禮賓

立法會有乜用

岩岩發夢傾完都係冇共識,仲要走左好多人
太熱啦

堀頭路尼

升尼其實有咩意思

我地目標係林鄭答應訴求

其實立會都已經升左啦 只要傳媒spread開去就搞掂 外國人唔會識你咩金紫荊 對佢地尼講邊到升係無分别

有咩傾係煲底傾

冇 入去有咩用

現場傾 大聲巴打幫傳播

係

係！要問哂全部人 心平氣和咁講想點各有各做

當然係上禮賓府，搵林鄭傾計啦！
仲有圍住佢唱歌，希望感化佢
而且一但人多聚集喺禮賓府外，外國媒體就會明言，係香港人針對緊林鄭月娥(而之前果D報導只不過係話香港人不滿政府、不滿逃犯條例)
咁樣林鄭會好無面 (即使佢人不在禮賓府，但被圍禮賓府，都會使佢好無面)

不過話時話，好多人認為，禮賓府一帶路窄，如警方要捉人，就難以逃走。就因為好多人害怕被警方拘捕，所以好多人唔贊成圍禮賓府。

P.S.:
重奪公民廣場果晚，一大班人衝入去，被警方圍住，無得走，但係公民抗命唔怕拉。
然後，放催淚彈果晚，政總前面又有班人拒絕離開，被警員圍住，同樣無得走，亦係公民抗命唔怕拉。

既然各位怕被拉，咁就算。人各有志，無得勉強。

好似太陽花學運咁癱瘓立法機關

麻煩煲底既人睇睇 如果2014年發夢有去旺角既人應該會記得 某部分first aid 或帳篷既人係鬼

太陽花個陣係突發衝左入去阻到人開會
依家入去有鳩用呀俾狗捉呀，有冇開緊會呀屌